香港加油！！香港要挺住！！！！

香港加油！！！！
香港一定會好起來的

天佑香港

入黎幫手維下穩唔該

念力救港

買咗樓？

唔好學埋啲on9台狗用語啦

系武漢加油

主角林鄭不能少 無佢嘅付出同努力 香港沒必會中毒
林鄭加油！！香港一定死快D！！！